有線直播油麻地有人畀黑警打到無知覺

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

屌佢老母臭閪